有無人見到木星同土星

月亮右下角 一隻手掌嘅距離
兩粒星一上一下 好似近視殘影咁
再過三日就係印度兒童講嘅土木重疊

世界末日了

睇左好耐都唔見有先發現望緊街燈

2+0+2+0+1+2+2+1=10

對上一次咁近係1226年